youtube 求片

段片係話 一男一女 係度覆message 個陣 會同對方鬥耐覆 有一幕係佢地結埋婚 就黎死 個陣text 對方

有啲1999 好想搵返條片

睇過 睇下搵唔搵到先

我睇過, 不過搵唔返, 好似講佢地鬥氣架

係啊

this

yes thanks